# Решение тестового задания «Статус и достиэения»

> Информация по заданию → [pdf](https://docs.google.com/document/d/1U2XoS7EGFNxG14gbYhjTYQ1O704iUyLtiD5AsHDw2K8/edit#)

## Установка

`npm i` для установки всех зависимостей

## Запуск

В проекте используется webpack и полифил для работы с промисами. Так же реализован сервер для локально запуск и API для получения подарка

#### Таски

- `npm start` → запуск локальной разработки (localhost:3000)  
- `npm run build` → собрать проект  
- `npm run server` → запуск сервера (предварительно нужно собрать проект)

## Ответы на вопросы

Как бы вы выполнили задание, если бы времени было больше?  

- Добавил babel для транспайлинга в ES5
- Протестировал работу во всех браузерах 
- Пропаботал адаптивность диалогового окна  
- Улучшил файловую структуру  
- Доработал анимацию  
- Добавил вывод на UI ошибки  
- Закрытие окна при клике вне его и при нажатии на клавишу ESC
- Добавл оптимизацию изображения при сборке  
- Доработал продакшен сборку  


Если выполняли задание удалённо, напишите, сколько времени было
потрачено  

- 2-3 часа в общей сложности, с учетом настройки окружения и добавления сервера с api  
